呢個陰影係咪要跟我一世？

你同嗰個女仔一齊咗之後
我不停發夢夢見嗰個女仔蝦我
嗰陣我真係好辛苦
成日扎醒 呼吸困難
我甚至要去搵心理醫生
但過左一排不藥而癒
但呢幾日又諗返起你
我又開始發嗰啲夢
真係好恐怖
我究竟要俾呢個惡夢纏繞幾耐
我唔想再好似依家咁呀我好憎你呀

ADD TG
doomsq12

咁都有發情狗公

乘虛而入最易食

is

以後見到

動漫美少女 就諗起 長腿欣宜子羚
深情老處女 就諗起 自認係🌹靚女
失婚老餅女 就諗起 濕了還說不要的發姣又疑心重的賤女人
爆菊花。 。就諗起 。。。
白咭人士 就諗起 黑C 同佢條中意呃閪屌又唔成既大陸仔

我就係咁被一鋪清晒袋
晒錢晒時間
唉。。。